國際 20201016 星期五 蘋果日報

國際 20201016 星期五 蘋果日報

泰禁示威拘領袖
數百人照反政府

泰港台藏互撐
奶茶聯盟抗共象徵

電郵揭利益衝突 被當假消息禁轉發
fb「河蟹」拜登醜聞 特朗普震怒促管制

法阻第二波疫情 九市宵禁

吉爾吉斯總統請辭免衝突

================

10小時前
泰禁示威拘領袖 數百人照反政府

10小時前
泰港台藏互撐 奶茶聯盟抗共象徵

■有示威者被警察壓在地上。
10小時前
居德風流多時 泰王國內外不討好

■特朗普對社交網禁止拜登負面報道極為不滿。美聯社
10小時前
電郵揭利益衝突 被當假消息禁轉發 fb「河蟹」拜登醜聞 特朗普震怒促管制

■特朗普支持者在白宮外搖旗吶喊。
10小時前
黑材料猶如希拉莉「電郵門」

■武肺患者佔法國深切治療部使用量約三分一。
10小時前
法阻第二波疫情 九市宵禁

■柏林報章刊登一名老婦向沒戴口罩者舉中指的防疫廣告。互聯網
10小時前
柏林海報舉中指 提市民戴罩

■梅拉妮婭（中）指巴倫（右）曾染疫。美聯社
10小時前
特朗普兒子巴倫曾染武肺

■示威者揮動國旗，等候詹貝科夫（小圖）發表講話。美聯社
10小時前
吉爾吉斯總統請辭免衝突

==============

最Hit

鄺葆賢以「渣男」比喻鄧炳強來解釋「逐鄧令」，斥他只利用區議員做騷。左為中新社圖片、右為鄺葆賢Facebook圖片
5小時前
鄺葆賢渣男喻鄧炳強區會噍完鬆 妙解逐鄧令獲激讚：明知佢嚟傷你 仲畀佢傷？

2小時前
救救毛孩｜初生狗女慘遭綁嘴虐待 身體多處受創棄置垃圾站

5小時前
手機成癮｜日玩逾10小時不能自拔 中四生終極一招戒癮

1小時前
中天續牌●專題｜傳NCC殺「紅媒」掀藍綠白爭議 台學者：中天早該被關台

3小時前
警隊護送組做訓練 大馬互撞1警傷

================